如果用死亡筆記或者時間停止，法律定唔定到罪?

應該唔得

諗下閃電俠, 佢一唔鋸可以改變現實, 有咩人吹得佢帳?

真係要郁你，求其一條莫須有既罪名都夠做

用死亡筆記嘅話點知係你先

你自爆囉

死亡筆記証明到殺到人咪定到罪

ZA WARUDO!!

其實死亡筆記唔係夜神月個中二病用
根本就唔會有人知

四葉集團咪奶左野囉

我就覺得你其實可以將問題變做

有冇其他人知道你用時停/筆記？

有冇證明某人死亡筆記/時停既證據？

有既話，就要再問證據法庭會唔會接受？

咁係因為夜神月個7頭俾人發現左先姐

睇你用得幾頻密

其實只要你有動機，結果真係目標人物死，無輪你用筆記又好用牙刷又好用刀用槍都好，都係謀殺㗎啦。

問題係筆記可能係「比較難搵證據入你」嘅兇器啫。

首先要搵到係你 再捉住你

搵死囚黎做實驗
去prove寫名去筆記係殺到人

再查筆跡證明係你 睇翻個使用次數頻率

當然 政府政治機關根本唔會比你接受法律審判 而係直接殺咗你 視乎情況決定燒書定留為己用

流克覺得無聊都會殺死使用者

超自然現象，點入你罪

本人可提供專業法律意見

唔會，呢d係個別事件，政府係唔會理既

會人大釋法 然後有罪

例如你公開係沙田搵火球術燒死一個人警察剩係可以眼白白睇你殺死佢?